唔好屌人唔走就係鬼，邊個再提捉鬼，唔係鬼都係白痴，要再犯五年前嘅錯。

今時今日黑警先放卧底？14年已經放一大堆。
大家以為唔係黑警就唔會係鬼？大把紅媒記者同黑警線人。

今次可能單純現場收唔到風，未知道要散，
之後成堆人睇住個電視屌人唔走就係鬼？
未落過場？你睇下現場有幾多人轆緊手機？

鬼冇得捉，只有等佢自己暴露；越叫捉鬼就越對前線不利，
前線嘅背後係好脆弱，冇自己人支持同互信，所有前線都建立唔起。

大家，返歸啦，唔係因為怕死而退，而係你地冇目標冇共識，成群人留係度冇行動，留守等對家出陰招。

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

大家快走，留係度又冇嘢做，我係鬼跟本唔需要出手，我話邊個係鬼，以前線咁緊張嘅氣氛就好易出事，自己人打自己人。

今日唔係撤退，而係唔好留守，留係政總又唔夠人之餘重要大部分人都返歸中，就算有事都支援唔到，求求大家快走，同埋唔好捉鬼屌鬼啦

推